求指點!18歲女仔想自己行山，有咩安全D既路線同時段推薦

18歲女仔
岩岩買左部單反,想練下影風景相
又想練下體能(減肥!)
所以膽粗粗想自己一個行山
有咩安全D既時段同路線推薦
(我最驚係比人搶左部相機。。。我儲左好耐錢先買到部機嫁。。)

龍脊

肥絲仲要攞單反
可以試下由鑽石山行上慈雲山先

大東山
多人又易行

大帽山 最好低過十度先好行

一個人就咪撚行啦
死左都無人知

青衣果個幾好

幾合新手

自己行山一定危險

入去跟人行下，熟路先自己行啦

不過最安全都係行寶馬山架啦 炮台山出發

男定女, 咩年紀都好, 唔好自己一個行山

唔好自己一個行 男女都係咁講

城門水塘

可以挑戰下嘉頓山
行行下肚餓都方便落去買外買丫嗎

一個人，你拗柴、血糖低、低溫症、迷路
是但一樣都夠你行唔番落黎
唔好諗住出事先搵人幫，電話收唔到你就收皮
咁想行山，我建議你行下鑽石山、馬鞍山入面既商場
行到攰又可以食下野，悶又可以搭車番屋企

盲目鼓吹行山呢個風氣真係害死人
尤其是香港人為左打卡就不自量力唔做好準備

行山冇經驗冇準備唔好自己一個行
同埋一定要行大路

人多路線 行下城門咪算

大把行山人士自己一個啦
平時有運動有乜所謂

就算兩個人，拗柴血糖低低溫症迷路啊
唔通又可以行得番落山？

點都係要報警呀

跟住又話阻住人哋
專業人士冇受過傷？
喜馬拉雅山嗰啲冇死過人？

留喺屋企最安全

行山咁健康乜嘢叫盲目鼓吹

以前啲人咪又係山邊度住
係而家城市人先至離開咗大自然
講到真係好似做好危險嘅嘢
笑撚死

而家行山都迫到仆街 有咩危險

週末行大潭水塘啦
因為好多人行，基本上你跟住啲人都唔會行錯路，而且係平路冇咁易整親，我自己行果次由鰂魚涌柏畢山自然教育徑行上山，行到大潭果邊搭巴士出番西灣河，但係真係行嘅話做好路線規劃先好行！

唔好為左打卡而去，量力而為，不要獨自上山！